[人手置頂] 9月15號，2:30pm銅鑼灣見！主線任務大量要人！

唱完歌玩完diy燈籠，係時候要返黎做主線任務喇！特別係幾日都見到有人叫緊維園見，好明題大家都未清楚個詳情

時間：9月15號下午2：30
起點：銅鑼灣東角道
終點：中環遮打道

要用人數同全世界講，我地係唔會得過遲來的撤回就收皮，而係「五大訴求，缺一不可」！

九一五，2:30pm銅鑼灣見！

*不反對通知書申請上訴進行中

推

915見

913中秋各區晚會
914天水圍
915英領集會+港島行街（國際民主日）

推！！！要人呀！！！

九一五，2:30pm銅鑼灣見！

.

721,811,831

Push

推推推

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

915 銅鑼灣

915

不見不散

主線任務推

淨係推行動post

行動post推
新聞post正評
吹水/飛機/on9當有趣post 已閱

推100

推99

推98

推97

多謝巴打接力

推96

推95

推94

推93

推92

推91

推90

推89

推88

推87

推86

推85

推84

推83

推82

推81

推80

推79

推78

推77

推76

推75

到時見

推74

英領冇人提！

推73

推72

推71

推70

所以要集中推行動post

推69

推下先

推68

p牌推唔到
但都過黎大叫
推呀

推67

推66

推65

推64

915要人呀
唱完歌都要做野先得架!

五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 各自努力
不割席 不分化
不受傷 不被捕
九一五 港島見

推63

推62

推61

推60

推59

推58

天樂里交通銀行門口

救命推呀屌

推57

推56

推55

推54

推53

唔好遲到呀！4點前好出現喇，一陣又無黨鐵

推52

推51

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推50

推49

推48

唔好送頭

push

推47

推46

推45

推44

推43

推42

推41

推40

推39

推38

去FB洗

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

推37

五大訴求 缺一不可

推！

推36

推35

推34

推33

Tui

推32

推31

推！！
集中推831太子、915銅記

推30

推29

五大訴求 缺一不可💪

推28

推27

推26

推啊屌

推25

推24

推23

推22

推21

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

推20

推19

推18

國際民主日唔撚俾人遊行 咩道理呀？

推17

推16

推15

推14

推13

推11

推10

推9

唔係1200有英領咩

推8

915 到時見

推7

推6

光復香港

推5

推4

推3

推2

會到

最後一推屌你老母不見不散

光復香港時代革命

上到熱門喇
唔該哂巴打
九一五，2:30pm銅鑼灣見！

p牌仔想推

push until it explodes!!

中秋快樂~ 今晚獅子山見。

925cwb

置爆你個頂!!

推 多你一個好多

915推

推💪

推💪不要停😆

推爆佢

推💪915

推呀 求下你地

💪💪💪

天水圍人留天水圍

弟兄姊妹做嘢！

？

230

推呀💪💪💪

推到完場

冇遊行 大家自由行街

未到頂....推呀

主線任唔接點升MR

推推

推 借圖一用

加油💪

香港人加油💪

915 銅鑼灣 行街街

推 915見

915呀！！！

其實宜家可以在推特煲大佢 國際民主日都唔比人出黎遊行 仲好意思自稱有民主 比d國際壓力上訴委員會

推撚爆佢

爆

佢

呀

💪

行動po完全唔撚夠
快撚啲推啦

915呀

加油推啊

pishhhhhh

接力推

努力推

香港人加油推

915 銅記見

💪💪💪💪💪

915 cwb 見

915 915 915

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

915
多你一個都好多

pish

睇打團+1

915 東角道見

Pish

約早D

see u

未贏呀，仲要抗爭咖
915 老銅見

915 出黎 不過要諗定 策略 中共喺10月1號之前一定出盡全力打壓 拉得就拉 加埋黨鐵 要諗諗計

tui

915老銅見

推!

又無不反 狗狗諗住開戰？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

z

721831

PUSH

915 見

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

action!
買部 行動專用 新機，開張太空卡

Gogogo

做主線

push ar diu!!!!

721 831
915一定要出

pish到熱門

唔好咁善忘好無

831

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

唔該大大力推915 嘅行動post，聽日係極需要各位嘅參與，請記住自己嘅憤怒，再用身體展示勇氣，對抗極權

請各位兄弟姊妹手足幫幫手推list 左喺到嘅post，聽日915 極需要人，唔該幫幫手

聽日2 點半銅鑼灣東角道集合